有無人睇開泰國BL劇(211) KaoEarth

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) Manner of Death 逢星期一晚9點上架

2) TharnType 2 逢星期六00:45上架 唔加密劇透討論

3) Tonhon Chonlatee 逢星期五晚10:30直播討論

4) Friend Zone 2 逢星期五晚播放

5) SaifahZon Story 逢星期四晚播放

6) My Bromance 2 逢星期三晚播放

2021年新劇

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(6)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’tul_pakorn
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang

Milk Powder Gang : First, Khaotung, Mix, Win

(右二嘅Earth係Mix老公)
四個都似食緊奶粉嘅bb咁narak，被fans稱為Mike Powder Gang(奶粉驚驚)，係佢哋已經認證嘅peer group

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

【F4接龍更新】
話說今日P'奶蓋話睇mama ok live見到Dew同Nani個個代言人都冇握手，但偏偏就搵Win握手我覺得我哋好似預言家
上回講到Nani決定退出競爭萬人迷Win因為佢意會到BW之間嘅互動係唔一樣，一路以嚟相信大家都覺得Bright同Win之間嘅火花特別多
但係！
就喺BW打得火熱時，佢哋嘅關係前路暗湧漸現！
究竟佢哋會點樣行落去呢？

睇完記住留cm俾kudos
呢章真係合眾人之力完成，（做到就死）收收埋埋好多細節，希望大家會鍾意啦

又有新一章
呢章啲Telegram對話真係好歡樂
超期待下一章

感謝各位寫手傾情演繹！我哋做嘅時候其實好多cap嘢 but fun maak

ตกลงฉันคิดไปเองใช่ไหม
dok long chan kit bai eng chai mai嘅諧音我覺得啲歌詞好符合嗰下心情同幾有綜藝效果

Skywong bb留名

pink lin

想做第二個BK?

又要威又要帶頭虧

多謝支持我bb

係我老婆啊

推多次我老婆唱歌歌比大家聽

慌張到唔識講大話

D人話背景似接BK放工

真？！！泰妃係偵探PP首歌好耐人尋味

Waaaaa cls雖然未fact check 照食糖先

不嬲都覺得做咩都要打卡真係好ON9

呢個我唔加密喇 就係要各位p'包括cdrom都知
gmmfamily嘅代購出名食水深
而且佢多次唔客觀咁踩鳩BW同Ohm仔
有fol/睇過佢嘅ig就知 無嘢補充～

咁我情願做福姐

都得 但係就一定唔係食緊打卡囉

但係d野食幾靚
香港食一定勁貴

食得飽既話我都OK既

香港食既話價錢DOUBLE都未必得

2000蚊OK啦
不過對泰國人來講可能會貴左少少

豆豆好有錢
腸腸不想努力了

6500B
姐係1600HKD
好過去食咩自助餐

對BK屋企黎講應付有餘啦，波子都有幾架

好0

仲有WIN TAY

我覺得2-3個月食一次都OK既
主要係因為佢如果要食3個鍾真係會好辛苦

好撚有錢

唔理解點解泰國人會有錢

@mean

後入佢

肥咪好似幾黑下

咁跛係真係MIX得幾靚仔
只係希望佢唔好好似鬼佬咁30歲就殘同埋甩頭髮

差唔多啦
每道隔個5分鍾都夠你坐

你如果要做有錢人
一係你屋企地下有油
一係你要有事業
泰國好似又冇咩工業個D
所以真係諗唔明

咁建議睇WABISABI個D
GMM既基本上都係一啖糖一啖屎

其實前世都好甜
因為我唔覺得係一個虐

WABISABI係咪電視台黎
我岩岩早幾日先開始追泰國bl

每次睇見d泰國仔就成陣窮酸味出哂黎
屋企九成都係用個d鋼兜食飯

侵！

好耐冇蝦大家 你地有冇變得低b左

應該係制作公司來

上面有YT
你可以研究下
如果諗唔到睇咩可以睇埋下面條LINK

唔講
佢地日常都幾甜
咁當然中間有阻礙啦
但係阻礙都係一個日常會發生既事
你問我屎既話TOL更加屎

一定係食左藥先上來

我覺得兩套都可以睇
因為姥姥以外既都好正

謝謝
死啦入咗個黑洞

我係泰國人

係咪有185咁高

冇

新post
有無人睇開泰國BL劇(212) FlukeEarth

Earthb: 求下你比我個名喺前面

不如下次開 SingtoPlustor

淫0boun同eatrh

又蝦me
點睇佢隻腳都係力威健身d fd來

n: 屌講呢d

好想佢坐上來un

比隻非洲大🐘🦵你慢慢玩啦

殘

屌so bk

贏仔都唔識玩人

12月10日為「世界人權日」，今年「選入」聯合國人權組織的中國繼續打壓維吾爾族人和香港人的人權。「世界人權日」前夕，據報導多名中國維權律師被限制外出。

各國議員及外媒一直對中國打壓人權的狀況多所譴責。「世界人權日」有關中國或香港推文摘錄如下（將陸續更新），請大家一齊努力推，提升國際關注，對中國和港共政府施壓。

議員政要

🟢 Harry Harris (美國駐南韓大使),

🟢 Senstor Rubio Press,

🟢 Reinhard Bütikofer,

🟢 Reinhard Bütikofer,

🟢 Rep Jim McGovern,

媒體報導

🟡 Hong Kong Free Press,

🟡 NHK World News,

好仆街不過我鐘意

想問下singto 其實拍過幾多套BL劇